致今晚留守嘅勇武義士

我想講 每一場抗爭都必定會有人做鬼 基本上無例外 亦都係警方慣常手法 原因相信大家都明
希望今晚留守嘅人 都要理智d 諗下點樣應對 唔好被帶風向 做歷史罪人
冇和理非 唔會冇2百萬人
冇勇武 亦都唔會逼到政府退
不過始終香港唔同外國 香港市民冇gear 外國大部份抗爭人士都有
唔係下下話衝就贏到 2百萬人有老有嫰 唔通叫大人放底bb車衝上前
至少夜晚絕對唔係衝嘅好時機

在此希望見到呢篇野嘅人 好好冷靜諗一諗
尤其真係做鬼嘅你 我地只係想爭取番我地原本應該要有嘅野 就因為你為左少少利益 連累香港
過唔過意得去

P.S. 唔岩聽歡迎負評